\begin{song}[remember-chords]{title={Himna medvedkov in čebelic}, band={Taborniška}}

\begin{kitica}
A E7 A E7 \\
rad medvedek se smeji, brunda, \\
A \\
brundada \\
dela pa se ne boji, brunda, \\
brundada
\end{kitica}

\begin{kitica}
A7 D E \\
vse medvedka veseli, veseli, kar \\
E7 A \\
narava ga uči, \\
A7 D E \\
vse medvedka veseli, veseli, kar \\
E7 A \\
narava ga uči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
male pa čebelice zum-zum-zum-zumzum \\
pridne so in delavne, zum-zum-zumzum- \\
zum \\
ko v naravo polete, polete, \\
sončeca se vesele, \\
ko v naravo polete, polete, \\
sončeca se vesele.
\end{kitica}

\begin{kitica}
naša je družinica, zum-zum, \\
brundada \\
vedno vedrega duha, zum-zum, \\
brundada \\
ko odrasli bomo mi,bomo mi, \\
taborniki bomo vsi.
\end{kitica}

\end{song}
